雲加或落手改革VAR

【Now Sports-體育】離開阿仙奴之後一直未有落班的雲加，最終都決定繼續在球壇工作，而他的首個任務將是完善VAR系統。

英國《鏡報》報道，日前雲加（Arsène Wenger）已經接受國際足協的邀請，成為新任的全球足球發展首長，而且身兼足球和技術諮詢小組委員。這個小組的工作，就是微調足球的比賽規例，研究並改善球場上的各種規則。當中最重要的一項工作，就是為今季為人咎病的英超VAR作出調整。

英超前球證萊利（Mike Riley）認為雲加有足夠能力改善情況：「最惡劣的情況是，球證在場上作出了正確決定，但反而被VAR推翻了。這絕對可能發生。看看不同國家使用VAR，你就知道當中有一段學習的過程，這正是英格蘭正在經歷的事情。雲加的加盟是一個好機會，他可以影響更多人。」

圖片來源 : ©AFP

This man

炒左甸恩先啦

逼害左阿仙奴十幾年

黎緊哥帥高普摩狗so狗愛狗全部都要聽雲加支笛